公投: 你覺得JR係咪蠢撚過隻豬?

柒出國際, 而家仲夠膽死話知道打和, 以為占士要timeout.

屌
好撚心痛
咁都輸

心痛

做乜啊湧狗

我幾時變左湧狗呀

五毛定打波個位？